捉少女>街坊圍狗屋>拉50人交數

好賤

次次都玩呢招

push

推

推，唔好圍啦

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

好可疑，唔好中計

街坊都要醒水
唔好落單同鬆懈，有連登巴絲記住同醒同路人
宜家啲狗會突然9衝捉人
唔好諗住內徍就安全
要同狗保持一定距離